(9up)上連登兩星期之我見

巴打/絲打 大家好。我係三春。

是咁的，十年前上高登，比林祖泄條7頭bam 左，

轉左去膠登一段時間，膠登比較小人上

所以我都比較小上

最近先黎到連登。發現呢度有班人明目張膽開post

留telegram傾，我唔知係招SP定咩，總之感覺勁多

狗公 ，比著以前已經一定比人屌到反皮啦

係入面留資料既好多都係93.94再細個d都有

另外，呢度不時有人打埋d 5p字（系、牙、55）

以前又係會比人屌到仆街，又或者block9埋

而家都有人會屌既，不過相比之下以前係好小，如

果以前屌老母條隊排到入機場啦

你可能會話，咁你咪死返高登囉，留係度把撚咩

我係比林祖泄9bam所以決定唔會再返去

同埋高登都當年都慢慢染紅，所以我可以答你一定

唔會返去。

我只係想講呢度果種文化已經唔同左

以前上高登果班，而家已經30-40......

好可能已經無上網了

總結，我已經老了.............